我呢個時間去旅行係咪錯

A君問我出唔出元朗
我話好耐之前屋企人定左要去轉外地
老豆成六十五歲都未搭過飛機，
一向腳又唔好，驚佢遲下行都行唔郁
呀哥平時做野好忙難得有假 我同佢宜家先叫有少少經濟能力

A君知道即刻唔理我
我記起元朗單野之後佢同我講話見到d人平日仲有講有笑覺得好嬲

我究竟係咪唔啱?
之前都有一直發夢，A君幾次搵我我都有同佢去

照去，今次唔去下次唔知幾時齊人

去，除左義務，人重有權利
陪屋企人開開心心去玩，叉足電返黎

照去 長期抗爭 正常生活

去啦

我去去就回

go

温題：其實你朋友情緒可能過份繃緊，你作為朋友應該輔導一下，通常這是到最後會諗埋一邊的前奏

照去啦

去啦 番黎再一齊抗爭
同父母玩得開心D

無問題
好好同屋企人一齊放鬆下

A君無惡意嘅
只係佢拉得太緊
返嚟再一齊爬山

去唔到現場
當日用手機上網，幫手轉遞消息囉
咁樣都係幫

有啲嘢而家唔做，將來實後悔

去外國同memo

緊張左成個月
休息完再戰 好合理

這是一場長期戰鬥

去旅行就唔好上網
放鬆下

返來再留意返

所有人 都需要合理休息
休息才可以長期作戰

我過兩日都飛，
去兩個禮拜。

成家人一齊去，
一早訂晒嘢，
無理由唔去⋯⋯⋯

我6.9到而家九成夢都有發，
屋企人都起碼六成。

唔係話自己好大付出但起碼有努力過，
而家休息兩個禮拜都唔太過份啦。

最緊要個心喺香港，
好好玩夠再歸隊！

巴打祝你旅途愉快！

A君自己都要放鬆下

去 放鬆下
得閒可以同外國朋友宣傳下

痴撚線 連登團結到眼濕濕

屋企人同自己都好重要架
既然努力左咁多次 咪放個假叉足電

同A傾下 佢會明白既

平時你地唔係咁 淨係會屌柒人

休息係為咗走更長遠的路

旅途愉快

巴打，無聊見到你個麥樂雞post